覺唔覺得做人好悶

出世 讀書 返工 退休 變老
個個都係咁 完全冇特別

冇人明？

明呀

做咩都好悶咁

有時真係好羨慕d公眾人物甚至係d所謂kol，日日都好似好精彩好忙好有意義咁，同埋又可以識到好多friend咁

咪又係出席下活動 周圍吹下水 打下卡
都係冇咩特別 都係咁悶

想同樓主天雷勾動地火

佢地成日比人鬧你唔知姐 啲Comment足以殺死佢地既小小心靈了 仲會比人地翻舊帳你要慶幸你唔係公眾人物

點勾

屌吓女

冇咩特別

覺

屌吓仔

都冇咩特別

有咩未試過

未試過都唔想試

食人條女

清有心得？

靚仔先得

想食靚仔

生活方式姐
至少冇親朋害鳩你，好似我咁

有 所以唔同佢地聯絡了

我都係。
人生只有連燈

真

你大把